美國總統特朗普：若中國對香港實施國家安全法 美國將強烈回應

美國總統特朗普表示，若果中國因為香港去年反修例示威引發的激烈衝突，而對香港實施國家安全法，美國會有強烈的回應。

2020-05-22 01:15:40

冷戰來了

侵：望下你屋企門口，有幾部submarine ready